真心，唔想再搵武漢黎冷嘲熱諷，真係要死好多人

留番少少人性俾自己，今次真係會死好多人
亦相信遲早殺到黎香港，大家有心理準備

冷唔冷嘲熱諷都係死咁多人架啦
咁點解唔笑咗先

啱 起碼佢地死個陣 仲係聽住歡笑聲走

真係唔講得笑
你老味，隱瞞疫情，明顯人禍，
而家係笑緊班支蝗蠢，共產黨都好信

前線咁多手足傷嘅傷失蹤嘅失蹤， 大陸人有冇可憐過我哋呀？ 成日話要天滅我哋你仲登人可憐 樓主同我哋講人性 你都係返去瞓覺啦

支那狗死全家

笑係笑佢哋之前信曬黨，仲笑鳩我哋香港人小題大做、好啦，宜加爆到咁撚大先識驚

弱勢果邊就去學人講人性講道德

支那人不能算人，唔計

連登太多人被仇恨沖昏左頭腦

垃圾post 唔好浪費網絡資源

你都ON99, 佢地全部都想我地死

大家都知 但除左帶口罩可以點 都唔係我地可以改變 你睇下高鐵封站未

戇鳩仔

本人係好人，做得多好事
唔會怕呢啲野

痴撚線
你唔見有班生番明知自己有病仲周圍走散播病毒

佢唔死得多人我點笑

到底係邊個無人性？政府仲唔燃做野。

不能同意更少只能同意更多

痴線 而家唔笑等拜山先笑？

怕香港人死多

-o-o

咩叫攬炒？

依家唔笑, 唔通拜你老母山先笑咩
拉

diu

係囉 唔知有咩好笑
如果有病既你親人 朋友
你會點

想支那豬死

我喺微博見到好多心水清嘅大陸人 都知政府信唔過
希望佢地喺一早就買好口罩日用品
至於嗰啲相信政府相信黨嘅 信到病咗冇醫生睇返屋企等死 只能說生死有命

輸民意

-0-0

武漢政府及衛生部門呢鑊孭哂！

如果純粹係天災or不幸我都會算，但呢次擺明係人禍

人禍搵政府

對

你都戇鳩 依家唔恥笑等幾時

你估香港冇咩？

如果佢地支持中共就去死，就係咁簡單，我會拍手掌

反正都改變唔到，咪笑下樂觀d囉，將來可能有排喊

大愛左膠唔該滾出連登

死一個人是悲劇
死一百萬人只是數據

收皮啦戇鳩仔

On99

樓主 我建議你快少少醒覺 抗爭左咁耐仲係on99咁款

死戈d叫支那賤...係人黎架咩？

笑唔出
都未死晒

笑左就輸民意架啦

年年瀨鑊～～ 瀨鑊連連～～

你訓左幾耐?

冇人性嘅人，終有一日輪到自己

屌極都唔醒，唔笑仲等幾時？

聽到你咁講當堂放心晒

其實真係痴線 點會有人想個疫病繼續擴散 係得連登仔咁諗

我建議大家見下微博，班人仲鬧緊香港人柒，醫療水準超越香港

希望個班係假膠

你都on 99 , 支人不知幾開心
有黨照顧

心水ching

agger

仇恨的情緒完全支配大腦

block
洗版

歡送

班支那狗日日叫囂要對香港人趕盡殺絕 武漢蝗蟲仲話要落嚟播菌 大愛樓主就視而不見可憐佢地？ 支那人班地球毒瘤早日死清光啦屌

天火焚城，留城不留人。

支那狗死唔想理

我只係唔想香港人有事

香港人半年以來 夠係水深火熱
班支那人 何嘗唔係冷嘲熱諷??

全黨死清光

有得笑好笑，過多陣到我地笑唔出
唔好話我陰謀論，政府乜柒都唔做其中一個原因就係想我地死

點解唔笑得？

笑唔出，除非支那死晒
死遠d

黑警都味死哂啦 diu

點呀 又輸民意？

樓主就是阻膠典範私了都抵鳩死

佢地帶住啲病四周圍散播，又坐高鐵黎香港又點計啊？

封晒D關口未?

有一個理由可以比我笑落去

真心好撚左膠大愛撚

屌那聲
咁都有左膠？
呢半年死咗幾多手足？
呢啲賤民有冇份支持呢個垃圾政權？
直到上兩個星期微博仲一面倒寸柒柒話香港廢青自以為條命矜貴啲

面係人哋比 架係自己丟
可憐之人必有可恨之處

易地而處 香港出咁多事
啲鬼國人係點樣講風涼話？？？
你早半年唔去叫啲鬼國人唔好冷嘲熱諷？

擺明人禍

屌你老母 仲大愛 支那人抵死架

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

你真係on撚9，佢哋周圍害人，我哋中招，邊撚個同情我哋！！！
一開始隱瞞，死要面！自己搞唔撚掂，就話歡迎同國際㩦手合佢作抗疫！真系害人不淺！

人性同愛係俾D 正常人類
唔係呢D人

天滅中共 全黨死清光

樓主係左膠

個邏輯唔係咁

收皮啦左膠

無錯，我就係要大大聲笑
等佢地走都走得安樂

可憐人必有可恨處
死到臨頭都交晒所有責任俾黨 係ON9 係唔負責任
口罩都唔戴個仲要四圍走
我敢講佢地係抵撚死 佢地只係會將人類推向敵托邦嘅垃圾

你最撚清醒啦大愛左膠 快d去武漢用愛感動d肺炎菌囉

唔去屌吃野味既支那人，搞到病毒由動物傳到人身上

唔去屌帶病但仲周圍走支那人，搞到其他無辜市民都中招

反而
走來屌俾人拖累既香港人

goodest logic

你老母唔撚係佢地食野味攪到而家含球剷我地洗日日提心跳膽，而家屌佢兩句笑下佢都唔撚得？冇撚野呀你

無錯

人性係同人講，唔係同上面d狗講

CLS!
如果唔係佢班撚屌亂鳩咁擺嘢入口,點會攪撚到宜家咁呀???!!!
同佢哋講人性?!咪撚癲啦!

左膠收皮

我唔會忘記當年沙士堆血債

對支共，不必説人性。佢如何對手足！

中國人就是下賤

外國地震, 山火, 911 大陸人講乜嘢你記唔記得

成日口講攬炒
到真係炒啦，仲要對家大大鑊過我地，依家就淆底？
而且班撚屌自己食野味搞出嚟，我地無口德又會有影響？
支那如果死5%人，一定唔會咁串，都有利我地爭取嘅嘢，就係咁簡單

而家係越嚴重越好 我唔介意中招 最緊要係加速支爆

歡樂滿東華

聽落真係好撚有道理

共匪唔撚暪成2個月就唔會變到咁
點解唔笑
你睇下佢地果份楚天都市報，仲係講到領導幾咁英明神武抗疫
成班都係食屎狗黎

大陸人夠成日都話香港人抵死，又唔見你上we7鬧返佢地轉頭
今次係佢地自己食野味出事，咎由自取與人無尤
仲要賤到發燒都周圍走，真係得大陸人先會咁自私

拿 良心既野
你點對我 我點對人嫁姐

真心，支那狗滅種啦

點樣沖昏法
恥笑中共隱瞞疫情搞到咁大獲已經算沖昏？

仇恨令到我地團結
有咩所謂

中華膠

真係好撚好笑囉，有無睇果張做個堂堂正正中國人除口罩既圖，真係笑到收唔到聲囉

死多d好開心

笑聲笑聲 滿載溫馨

就係等緊死好多人，真攬炒
唔理係勇武、藍定黃、貧定富
香港唔死廿萬人都唔好完

武漢人：要到香港向廢青吐口水，震攝港獨！！

口德撚點睇？

對人要保留返同情心先係

畜生唔計

10日前屌連登吹大同散播謠言果D武漢人呢?
廢青們廢青們廢青們廢青們
暴徒暴徒暴徒

利申 我先冇咁撚得閒屌佢地, 屌佢地咪姐係提佢地, 我唔介意親切地叫佢地韭菜添, 但我唔會反對憎佢地既人叫支那

係咪都會死
班撚樣蝗蟲咁周圍走你同我講積口德
麻煩你上去武漢做埋義工用行動支持你既說話

痴撚線，班支那人食野咪食到瀨嘢
仲周圍惹 宜家個天報仇支那人
唔笑唔通下世先笑？

快感永不變改

死0開啦

講得有道理 大家笑大聲啦

我地手足比人打 比人殺死佢

仲記唔記得佢地講啲咩？

大家同我笑大聲啲

而家唔笑，幾時笑？？俾人打撚傻左呀你？

香港出事嘅話肯定係人禍

哈哈哈哈哈哈哈哈
我諗到就快支爆就忍唔住 sor9

哈哈哈
我笑又要關你事？
你邊撚個？

講真
無而單咁既野 比人笑緊係我地而香港人
香港人就係太有人性 所以先搞到今日咁既田地
唔係我地冷血 係咩因種出咩果
你話如果係香港引過去 咁香港人就唔應該笑佢地
而家佢地自己攞來 仲要散播出去其他國家
而家香港人叫保護自己地方唔比佢地入香港係好正常

收皮啦 你又唔日日叫啲黑警收手唔好撚門我地呢班抗爭者？？？

呢啲唔係天災 更大部分嘅係人為
呢場災難根本係個政府有份造成

支那人死不足惜啦 你都on9

支那人有乜所謂

收皮啦
微博大部分撚樣都叫佢地死落黎香港
話要留地不留人

-ㅇ-ㅇ

樓主仲以為依家既香港人好撚大中華

重點

上面仲要吊柒香港人

根本佢地跟唔想時代進步 成班生番

唔係佢地會攪成咁咩 ～…

人性同人性先有交流

關我撚事

支持

人哋叫我哋曱甴時，到冇講人性先？

推 ,樓豬咁好人仲咩唔去武漢救人？

我就預左同對家地獄見架喇 有咩恩怨就落到去先再計啦

對唔住我真係忍唔到笑

攬炒呀，屌你老母!!!!

人不會可憐畜牲之死。

笑聲笑聲滿載溫馨 快樂發心內

真心？
佢哋而家落晒嚟搞我哋喇

下，周同學個時死有幾多仆街話死得好？？而家回馬槍先黎話俾啲人性，當不幸發生係你身上就想人地對你好？咁著數？

雖然正面啲講 你有人性

但正確啲講 你係個左膠豬腦

之前香港咁多單「無可疑」案
佢哋都好心涼
人地都無當你係人
出事就原諒哂 笑下都唔得？

警總好似出左事
真係好可憐 好慘 好需要人打氣幫手
你仲唔快啲去義務幫手清潔？
佢哋仲住係「香港」
仲係「香港人」添

要笑9共產黨同班明知有病仲周圍走既賤種

傻尻樓主小在那邊給我們加戲

大愛左膠上身？

香港政府你唔屌係到屌連登仔
連登仔係咪可以用念力令個病傳開去？
宜家係個政府唔做野同埋班on9病原體周圍走，你咁大愛做咩唔死上武漢做下義工

人地咁多億人 死咁幾萬個都唔係好過份姐唔好痴埋黎香港就得啦

屌 又要落地獄

得啦得啦最撚有道德係你啦

我就真係笑唔出

點解仲未死晒

你唔講香港呢半年水深火熱既時候班賤畜講過啲咩
唔撚使還呀？

若然未報，時辰未到咋

樓豬咁有人性仲唔快啲去武漢救人

收皮啦大愛撚

真 唔笑會死少D

手足嘅命重要啲
如果全中國嘅人死哂（唔計東突厥斯坦、西藏同澳門）
可以換到香港民主嘅話
我會希望佢哋死快啲

關我撚事咩 偽善撚
手足比人射盲眼你有企上前？

咁個邏輯係點撚樣?

我覺得樓主應該返去香討
上得連登唔好講呢D

食屎啦
支那狗最好絕種，絕到好似巴比倫咁就岩喇，成個國家個個都係負家鏟

1月20日post, 唔知佢而家知道自己俾人隔離未

吓，佢地有病仲周圍去，又去巴黎又去馬來西亞又去日本又去台灣又去香港傳染比人，我地可以點？話佢地好慘？佢地食蝙蝠食到有病，傳染比無辜既人，要可憐佢地？不如樓主去探下佢地

佢地死嗰日都會以為國家已經盡左力
含笑而死

[正視聽]覺得醫護28號之後罷工太遲既入黎

最憎大愛撚， 咁撚大愛就衝去武漢照顧病人囉

叫屋企人帶口罩
得你帶無撚用
支那人(武漢肺炎)➡屋企人➡你
你係屋企會帶口罩咩
咁你咪又係死
叫屋企人帶口罩
叫屋企人帶口罩
叫屋企人帶口罩

我鄧佢哋開心咋，係支那國咁辛苦，死咗咪仲好

一早就有攬炒嘅覺悟，wfc

當年四川捐錢捐撚到比人屌返轉頭
而家叫人唔好冷嘲熱諷

哈哈哈

而家係落武漢

政府高官 藍屍廢老 殺人犯強姦狗 一律唔會死 不變定律

當年無佢地沙士洗撚咁？
呢家又整多單

大愛阻膠撚死返武漢啦
記住唔好戴口罩啊

支那死咪死 關我撚事

禾力G大家死前樓主一定冚家剷過禾地先

召喚 -0-0

拿我就好公道，我只會恥笑死左既差狗

幾年死一堆人，重覆又重覆，
中央送大禮

唔知班廢柴點管治地方？
沙士在前都可以縱容愚蠢老百姓食老鼠蝙蝠蠍子，
攪到一鑊泡仲連累其他國家，人命同面子都泡湯。
又死要隱瞞扮維穩，穩你老母而家全中國有得震冇得瞓，搞到大逃亡，醫護界做替死鬼。
國家充斥著無能者老百姓欲哭無淚

浣熊市

收皮啦又大愛撚，我哋香港死佢哋咪一撚樣

祝你冚家永身做支那人

支那不嬲係世界毒瘤
地球無咗支那一定和平好多

人性係對翻有人性既人到

屌還屌，唔該不推文

其實樓主唔敢冷嘲熱諷
都係驚立flag、有報應落自己到(感染)姐
我明既
不過都係希望中蟈仆街死多d死快d呀屌佢老母

支那無一個係無辜，死鳩哂佢清咁d人類既瘀血，死都仲要累鳩香港，支那拉支

樓主咁關心支那，快去武漢做義工！
你唔去就真係要死好多人

我會叫佢下世小心啲

人性？班大陸狗又食野味食出事，17年前沙士又係咁，今次又係，跟住仲要完全有衛生意識，週圍播毒搞到其他地方都要出事，自己搞啲咁既大頭佛出黎再要全世界黎埋單，你大陸人死幾多都唔緊要，自己搞出黎既野，唔該自己搞撚翻掂佢，剩係識得累人累物

黑警打人嗰陣你唔去講？

依家係要封關啊 再唔封真係死緊

家陣唔笑 留返支爆先笑?

你班野真係好撚武漢

支那人有無當過香港人係人呀？人佢老母性

係要笑，你吹？

仲要係新年依啲普天同慶日子之下發生
依個國家同人民做咁撚多折墮野 真係報應

武漢人有當香港人係人？

人性係要對住啲有人性既人先值得展示

agree

大陸人唔係咁諗呢
係twitter睇到佢地話如果有病會帶晒一家大細落黎香港玩
咁撚賤嘅人要可憐？

勁抽

有呢D教訓先文明D，下次唔好食野味啦

全體一致通過

雖然我都知道搵佢哋陪葬
我地死去嘅手足係唔會開心得去邊
但係無返幾千幾萬人陪葬
相信佢哋都死得唔甘心
利申：地獄留左個位比我

口罩帶好，好基本啦喺咪
日日假設性問題，如果如果
我話如果無人食嘢味咪無毒囉
DLLM

呢啲人要叫佢去做前線醫護 咪撚笑呀 入隔離病房啦 咁撚大愛

仲有
支那人食狗肉架，正仆街

對住中國講人性？
人地想殺死你咁多次，仲咁大愛？
一早已經得返仇恨
如果同到中共攬炒，為世界消滅到中共
有何不好？

拉

垃圾post

我都好撚憎如果
世界係冇如果
問得出如果假設性既問題左膠同支那豬

人性？狗共政府有無人性？
關口唔封仲要免費開橋
高鐵飛機依舊直通
香港人要為左班狗官既政治忠心埋單
沙士已經出現過犧牲者
時至17年後既今日都仲學唔識教訓？

我就唔建議拎醫護講笑
但係我覺得佢哋（左膠）應該返武漢做人道支援

咁你走啦

真心要揸爆，炸爆同支爆佢地

中共同政府有冇講過人性？

手足比人打姦殺，入冤獄時支那狗有無笑？
早幾日武漢狗直頭話要黎播毒，又話香港人造謠
唔係唔笑佢地呀嘛？

閱

根本要多謝個天俾依個機會
本來覺得場運動已經攬炒都無力
無端端爆單咁嘅武漢肺炎幫下手，直接動搖到中共對全國嘅統治
香港固然大鑊，但大陸一定死仲多人，咁已經夠
我哋不停想攬炒，而家就係眼前

ON9 , 就係想咁

香港人中槍嘅時候，佢地點樣？

無知就係罪惡，笑住送佢地走已經喺恩賜

不能同意更多

你都on9
D支那蓄支持黑警打尻手足
D藍蓄斬手足 捉手足
有冇同你講人性？

死左膠，死全家啦

唔講其他人
就講我 就係沖昏頭惱
吹咩?

唔笑就會死少啲？

邊個過佢地食野味？
佢地傳d病過黎 我唔殺左佢咪已經好人慈
邊個可憐我地啊依家？

最好全支那都死晒
-0-0

死支那人唔笑等幾時笑？ 慶祝支那人死都要你批準呀 你邊撚個呀我屌你老母

樓主on9

佢地殺我地幾千手足果陣有冇保留人性？

2019nCoV 都係手足， 將會幫我地報仇

CLS，支共自己想減少人口。

樓主-0-0嚟

到依個時候都仲要講人性 可憐班生番？
佢哋當初唔食野味 唔食蝙蝠咪無事囉

好
樓主仆街死全家先啦咁

-0-0 不了 03年已經攪到香港咁 20年仲唔撚知錠 死左唔可憐

樓主你short左？

一路以嚟咁多手足死左你唔記得左？

你係mon po sir定風向撚？

所有人都係呢個政權嘅犧牲品

比佢走啦 輸民意嫁

一定會爆，差在大爆定細爆

姐係因為食煙有肺癌 仲要唔可以笑佢?
自己拎黎嫁啦

死左膠你去武漢幫手囉

三毛樓主又柒

而家係笑共產黨害鳩死佢地都唔知，重話有政府唔驚。

其實大陸人俾人笑on9真係要反省下，要接受到自己一直都蠢左，先會覺醒。

我都好左膠其實，但係佢地真係可笑，我係想笑到佢地肯醒為止。

笑咗先
驚遲啲無得笑

明明啲大陸人仲話最好死多啲廢青仲有台獨個啲
仲係到講大愛

屌佢老母 佢地唔撚周圍走 依家會全球都有？
就算死好多人都係因為佢班仆街
又食野味又周圍傳播病毒

支狗沒一個值得可憐

支那肺炎大爆發，你以為香港會冇事？？ 理智d啦

唔笑，燒城啦

依個病既源頭係咩呀
係佢哋食埋啲垃圾野味先會有
自作孽 仲要累街坊

沙士奶過嘢
兩個星期之前仲喺度覺得香港小題大做
講真啦 嗰陣佢地口中所謂香港廢青俾晒警告
又唔理
到而家全面爆發怪得邊個

你話香港人無啦啦幸災樂禍就話姐
講又講過 你又唔信
而家最多都係俾佢地食番呢個迴力鏢姐

返大陸救人囉死左膠

樓主呢番說話係咪應該要點醒廢府？

黃絲默衰，藍絲抵死

要團結佢哋一齊光復

咁我熱嘲冷諷

上面死多多都唔夠

搵武漢嚟冷嘲熱諷

呢樣嘢熱血同城邦嘅支持者由2016年做到宜家

自作業不可活

依半年手足死既死傷既傷
好多時都係靠冷嘲熱諷捱過
鬼唔知香港都等緊死
但可以點？除左黑色幽默

其實樓主係咪瞓左成年？
係咪已經完全唔記得佢地係點樣對我地冷嘲熱諷？鬧鳩我地？
我地有人被自殺、被虐待
佢地大部份都只會拍手叫好，仲會嫌打殺得唔夠多
同情敵人你係咪傻？

得罪講句
中国咁撚多人，死咁啲對地球生態有好處

明明冇人性既係佢個鬼國政府一手做成
我地企一邊食花生對件事冇任何改變
落手落腳做既人唔話，
反過黎話早就叫佢地小心既旁觀者冇人性？咩邏輯？
左膠不是同路人 blocked

口德+1

都係高官既罪 🙏🏼🙏🏼🙏🏼

與藍絲同罪，根本臥底狗，連仔是不會中計的

左膠一件 block

死哂全中國14億人再通知我

開香檳呀！屌你老母支那狗，皇天擊殺！一隻不留！

維穩

留返啲人性俾香港人

支那人死咪死 屌你老母左膠

講真，亂9咁食野食撚左病毒出黎搞到人心惶惶。
唔係應該真係要屌咩？仲要周圍走

除開14 億人口 零頭黎

網上講下唔算沖昏頭腦

blow ah

過幾年又話黃屍暴徒散播病毒
要不是大陸人香港早就完蛋

我同意樓主
我唔係可憐班仆街
係事實好大鑊，唔想笑到鬆懈
係要做好防疫準備

We don’t do that here

有冇睇過佢地日日都點樣想香港人死？

我就算落地獄，十四億支那人同我一齊陪葬

咁咩撚野人性，樓豬最撚無人性

公道啲講句，呢啲並唔係天災，係佢哋自己攞嚟衰，明明沙士先中過招，之後又亂鳩食野味，搞到依家再整多單出嚟，中國政府又衰鑊鑊都要隱暪先，仲要次次都累埋全世界，屌你老米成班都戇鳩鳩嘅。

幾時到北京死人？

人性當錢用

態度正確，我都係

死晒就岩

天滅中共你估講假架？
呢班仆街唔死咪上微博鬧你係港毒廢青

好勵志呀...唔得！要笑

垃圾左膠

笑唔等於鬆懈，兩樣無衝突

個人/社區防疫要做好，嚴陣以待
同時繼續屌鳩政府無能同笑啲支那人

香港示威者幾多人比大陸國安同黑警姦同姦殺

鬼國已經係敵國, 對敵人有人性就係對自己無人性

大陸狗無一個無辜

同埋.......我驚佢哋走哂落嚟
香港都會搞成咁，真係笑唔落
你笑到，幫我笑埋

封關

最緊要係一路帶口罩一路笑鳩啲以為中共幫到佢哋嘅戇鳩大陸人， 人蠢唔代表我都on9埋一份， 但係恥笑就難免喇

笑死兩句會死少兩個
你知唔知大家嘲諷緊嘅係武漢人定係濕鳩政府

唔留

所以咪要封關
見到班而家仲撐緊支共嘅小粉紅
真係忍唔住笑

係.........一早要封

自作孽啊

如果而家勇武同狗隊合作
狗隊實彈射殺偷渡人士
勇武用火魔燒屍
應該會係件好事嚟

利申ff

預左攬炒

死畜牲啫

笑到收唔到聲
佢地做咁多陰質野
竟然仲有笑喪
你話香港人幾善良

敵國死人我無開香檳都算幾有道德

人性只會留俾真香港人

笑喪

正，睇完我都笑咗

對面冇人性，你唔勸
香港夠死咗好多人啦，你唔撚勸吓啲狗收手？

建議樓主不如去武漢幫下手咁樣講嘢
我屌啦唔係呢班撚樣冚家剷食野味食到咁撚樣再加上仆街政府冇做過任何嘅防疫措施香港洗搞到依家咁 口罩比平時炒貴左唔知幾多倍
出親街個個都人心惶惶

大中華膠

真心膠
你問下D狗官㸃解咁無能先啦？
支那官員人禍出來 你怪我冷嘲熱諷 你有病嗎？

攬炒預咗架啦，為咗地球，死大量人渣係必須的

信中共=on9

你學做五毛嗰陣有冇留返少少人性俾自己？

你話我無人性都好
但開心都真係控制唔到
見到仇家死都唔可以開心嘅做人有乜意義

係
支那愈死得多人
我就愈興奮

Ching 講得好，啲人都痴撚線。
而家究竟係邊個隱瞞災情、放任人食野味、放到啲源頭世界通行、搞撚到變世紀疫症又唔講。
比班仆街笑鳩咗咁耐先叫做有得反擊一下又大愛上身。

哦 怪就怪政府啦
關都唔封 不過調轉 如果香港爆發先
你睇下支那人啲反應
利申 -0-0

佢地唔當西藏新疆香港係人，無出過一句聲，仲支持中共屠殺喎
依家佢地自作孽，仲想有人同情？唔好咁痴線啦
中共腐敗不嬲都係啦，佢地唔去爭取，今鋪咪含哂撚囉

我係入黎搵呢個符號

電腦大爆炸

咁仆街既你...

我中意啊

明明是個可憐人竟可憐人

冷血當有趣
己所不欲 勿施於人
民智未開

支那根本就唔屬於人種
係全世界嘅毒瘤
死得好

推番香港post la 武漢關人撚事

原來嗰班係人嚟㗎？
08年四川大家捐咁多
佢地咪又係鬧我地係暴徒
支持解放軍屠城？

左膠當聖人
已所不欲 MUST施於人
民智已開

最少要死一半中國人呀

我恨不得佢地即刻死撚哂
而家全世界因為佢地啲on9中國狗要死幾多無辜嘅人
屌你老母

最好死晒全部中國人一個都不能少

啱呀，有得笑唔笑，唔通到瞓咗落棺材先笑咩

極力支持，到時香港收返中國

死害蟲only 無咩可惜 唔好咁偽善

上個月先鬧到共匪死全家
而家又左膠上番身
我屌

人地相信黨阿
為信念而死 有咩問題

左膠全面進場

youtube live 全部都係支持黑警殺人

真心，唔好再搵香港抗爭黎冷嘲熱諷，真係死左好多人

唔該樓主將呢段野貼返去藍絲group 睇下可唔可以感動蒼生

好淆 自身難保
唔想死係暴政之下

人你老母臭閪性咩死左膠樓主
咁撚有人性去武漢做義工救班支那賤畜啦
連登真係左膠論壇嚟
-0-0

對敵人仁慈，即係對自己殘忍

講到好似你唔笑佢地香港就會冇事咁
笑又死唔笑又死點解唔笑
大愛左膠去武漢做義工救班支那賤畜啦

你覺得自己對得住你個username？

仇恨有咩錯？

大陸人個種就係坁死

相信黨 相信政府 之後。。。。。

good，死得好

笑聲笑聲 滿載溫馨 快樂爆春袋

Noted.

對大陸狗人性？ 7個月前同我講可能會有
今日？ no

開心。

賊國賤氓死清光
七洲五洋保安康

你俾大愛沖撚左啲屎上腦就真

老老豆豆睇到d人絕望係有一秒幾同情
但呢班人冇病痛既時候就係中國愚民日日話我地廢青搞事想睇我地死
我絕對唔會同情呢班仆街 恨不得你地全部以最痛苦既方式病撚死

白事當紅事

屌你老母呀
樓主+支那人全部死全家

沖你老母咩
你快撚d死全家啦垃圾

小粉紅 vs 連衞兵

啱！好人一世平安！樓主
利申：我係壞人 笑咗幾日 回緊氣

訓撚醒未?睇到d柒頭話連登好多人比仇恨沖昏真係得啖笑 縮返去你老母個閪度啦

香港人比黑警打到狗咁 佢地拍手叫好
依家重做人肉生化武器到全球
依班低質人種唔比屌？

依家唔知佢地點呢

半年喇 都仲係大愛撚 阻膠

on9
反送中死咁多香港人
支那人有冇同情我地？
仲出個陳秋實維穩

熱烈地

肯定冇落過現場
自己人俾人打到成地血
幾多人被自殺 被送中
都仲可以係到可憐支那畜牲

人地唔死得就想落黎噴你口水呀
仲幫住佢地呀?

天滅中共成功在望呀！你叫我點樣唔笑呀！？！？

你有無讀過書
知唔知咩叫親疏有別

朋友有病咪傷心囉
武漢班契弟關我撚事咩
如果如果，戇鳩鳩咁

半年喇 都仲呼吸

14億人死1%，都仲有14億

叻喇，仲唔去武漢救人

原來笑完親人會中招
咁又唔見黑警有報應？

啱，就算香港人中招我都會笑，因為香港人都一樣抵死，哈哈哈

左膠寧願走去同情敵人，都唔肯關心下前線手足，仲要捉鬼割蓆

君不見佢地之前點串柒柒？死好多人？死撚晒佢啦 仲好

上網笑幾句叫衛兵
有香港人走去殺支那人未啊？
批鬥咗藍絲老豆老母 教畜未啊？

抵撚死啦
笑咪笑

講左天滅中共咁耐，而家個天真係做野你又唔頂唔住？

小粉紅又末係"笑幾句"
2 wrongs don't make a right

咁都可以有左膠彈出黎 痴撚線

你都戇鳩鳩
換著係香港爆發 支那班粉蛆拍撚哂手掌 係到食花生呀

換著一樣會有人屌佢地

淨係十一月 呢度 俾啲人性。

建議樓主到前線講

人性係用黎留俾對自己無敵意GE人用
而支那人無一個係無辜

萬里長城滿病瘟
賊國賤氓乞人憎

左膠
死去的手足不會原諒你

政府帶頭攬炒
有咩同政府講

有危先有機 自古以來革命嘅導火線都係天災人禍 呢個係大好時機 錯過咗就冇

留名睇左膠